[禾噸街金熊] 三月六日杜拜超級星期六賽日討論區I

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算3/3成績):
中出大俠 977.5
長井 551
華可可 382
天堂之門 374.5
扑濕瑪莉 363
屠殺馬會 272
尊兄 175.5
T. Partey 107
俊歡騰 71
Goldonsixty 49.5
梁家俊(無傳承) 41.5
金仕芬 34
蔚藍海角 33
Greenwood綠木 25.5
大衛希斯 24.5
蘭仔 20
迴光物語隔離 13
新力必 -14.5
F_TOTTI -17.5
夕陽紅 -31
覓腸 -33
bot -34
しっぽ -39
南珠隻狗 -58
福逸 -59.5
波利 -61.5
時時精綵 -65
郭劍橋 -66.5
なつめみお -76
智高無上 -76
彩虹RB -97
Win神Ho -100.4
單挑冠軍 -103.5
冼毅力saint -109
艾力臣 -119
宮澤有紀寧 -123
拿樸迪 -134.2
心靈投注 -135.5
當家精選 -139
迷柏寶 -154.5
金世正 -158.5
Adnan_Januzaj -160
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
我愛摸lin佬 -167
七色交響曲 -174
方嘉藤惠 -174
切柒裂桃 -177
火箭拳王 -182
蜻蜓點水 -200
真心呼喚 -201.5
烽煙 -242
奧書 -242
zacpurton -245
小川ともみ -257.5
冬天沒有雪花 -272.5
甲乙丙丁 -273.5
SakaXhaka -273.5
大外一氣 -274.2
Priestgod -316
吳宗憲騎加州雷電 -340.5
人一世勿一世 -345.5
Saho -439
寶高 -560

lm

尾場14隻，咸蛋出7隻，輕鬆到

我咸

諗起當年打吡大摩都係咁，不過結果。。。

認真，蘋果批機會大啦

same

El Patriota 18蚊

Lm

冇計，呢組馬

司馬必麥通三輪包四重？

舊年佢連底出都中埋

LM

留名先

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算6/3成績):
中出大俠 1045.5
長井 551
華可可 342
天堂之門 334.5
扑濕瑪莉 323
屠殺馬會 272
尊兄 175.5
T.Partey 67
蘭仔 65.5
蔚藍海角 60.5
金仕芬 34
俊歡騰 31
Greenwood綠木 25.5
迴光物語隔離 13
Goldonsixty 9.5
梁家俊(無傳承) 1.5
智高無上 -2
新力必 -8
大衛希斯 -15.5
南珠隻狗 -33.5
bot -34
しっぽ -39
F_TOTTI -57.5
福逸 -59.5
波利 -61.5
時時精綵 -65
郭劍橋 -69
夕陽紅 -71
覓腸 -73
Win神Ho -89.4
彩虹RB -97
單挑冠軍 -103.5
なつめみお -116
宮澤有紀寧 -116.5
艾力臣 -119
拿樸迪 -134.2
當家精選 -139
冼毅力saint -149
Adnan_Januzaj -160
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
我愛摸lin佬 -167
方嘉藤惠 -174
心靈投注 -175.5
火箭拳王 -182
迷柏寶 -194.5
金世正 -198.5
蜻蜓點水 -200
真心呼喚 -201.5
七色交響曲 -214
切柒裂桃 -217
奧書 -241.5
zacpurton -245
大外一氣 -255.7
冬天沒有雪花 -259
SakaXhaka -273.5
烽煙 -282
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
人一世勿一世 -336
吳宗憲騎加州雷電 -340.5
Priestgod -356
寶高 -450
Saho -479

6/3 海外馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六正午12點至下午6點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#16)

報名賽事時請用 S1-_ 馬名(User名) 格式
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

終於成功爬過寶高頭變包尾了

BTW，烽靜靜雞已經番左黎尾8

抵死

你勁迷尾達信

S1-7 鵬程 (蘭仔)

S1-3 拉票 (心靈投注)

S1-1 靈藥 (Win神)

S1-5 溫情 (冬天沒有雪花)

S1-4 迪拜地標 (烽煙)

聽日有咩心水馬

S1-4 子夜沙灘 (saho)

S1-6 胸懷抱負（智高無上）

S1-3 北美洲 (金世正)

烽煙落黎就緊

又回到最初的起點

佢都收得皮了，無人會再搵佢練

tiger roll件衫囉，個馬主公開表態支持佢

Cheveley Park Stud第一時間拉走晒

比我都拉走啦，都唔知自己隻馬點比佢「練」

S1-6典藏珍品 (長井)

S14 北美洲 (金世正)

S1-4 北美洲 (金世正)

S1-6 快力士 （なつめみお）

S1-3 杜拜前景 (夕陽紅)

眼殘，sor應該係
S1-2 杜拜前景 (夕陽紅)

S1-6 裁縫街 (新力必)

6/3 海外馬PO精選
S1-1 靈藥 (Win神)
S1-2 杜拜前景 (夕陽紅)
S1-3 拉票 (心靈投注)
S1-4 迪拜地標 (烽煙)
S1-4 子夜沙灘 (saho)
S1-4 北美洲 (金世正)
S1-5 溫情 (冬天沒有雪花)
S1-6 胸懷抱負 (智高無上)
S1-6 典藏珍品 (長井)
S1-6 快力士 (なつめみお)
S1-6 裁縫街 (新力必)
S1-7 鵬程 (蘭仔)

尾場接近清一色藍衫點樣call馬

藍衫出開八隻

家國為先

好似魚咁 blue blue blue

2021年仲金熊

顧偉樂

恰咗陣

早晨大家

第一場就派錢Q?

呢場係uae打吡預賽?

不如DWC嘅Trial改做Saudi Cup嗰日啦

方蛇幾時講返海外

S1點搞

係咪澳洲嗰次

可以咁講

美丹仲係咪泥草都利放到on99

好彩醒得切

強效必理痛

2016年唐卡士打一哩賽日

強效

經痛配方就緊係女族主

快 邊隻

我外國馬跟人買

我跟必蛇買

新力必

就咁睇往績好似1,8惡晒

杜文澤

快 有無水

1 8 QPQ....

必蛇係邊

火熱組合上場先同家國為先串q
06-03-2021 19:53
連贏及位置Ｑ
海外賽事 星期六 連贏及位置Ｑ 第1場
1 家國為先 + 4 火熱組合 +
8 靈藥 $30
$180.00

要1定8好 8好似無路程根據

2隻買晒啦

高慶次次都揀大熱

呢場爆冷咁點

1-2,4 pq?

爆冷咪番去英超囉一齊

閘網打開！

8

神蘇去咗邊

8號買完2圈？

騎緊非洲傳說

12?

莫雅呢

嶺飛

上面話無路程根據

法國

傻閪嚟

4-7-10

咁我仆街了

條友差d想講迪麗熱巴

正Q都中埋

搞掂 一放到底

無得追

3號個騎師都on9

有撚得追

仆街 我其實想買正副Q

屌你個西咁都啡格

你精選都中la

panadol!

海外名家

兩隻365落大飛包q

隻4第4，

Pin this

海外馬都啡格

隻1個騎師去死算啦

2000蚊打到啡格

跟飛賭就得啦

1咁都過唔到

落到大熱

南美係咁上下

笑死，廢過陳蛇

屌你家國為先無就彈開啦 阻住我隻4

隻6跛既？

係囉...差少少

隻1個騎師以為係陳蛇嚟

隻1咪好似田狗跑銀馳咁

屌佢老味入灣4疊係咩料

第一場已經包頭

條友又話唔賭

沙地打比屌打佢啦

廢到癲

救我正叔

同你一樣話唔撚攪基一樣

自身難保

唔想食泥

Cowan嚟多次殺晒啦

都有唔少好既，只係呢個就...

笑45笑4

凡事有例外

笑撚到仆街
佢差d call錯

冇講閘網打開算係咁

跑咩

1號個騎師好似無氣無力咁

兩樣野黎

Owner:Sheikh Hamdan bin Mohammed Al Maktoum
呢個咸蛋係咪唔同油王阿哥嗰個咸蛋

誠信破產

成個馬PO都係反手基佬

你都係

唔係即刻派彩？

呢個係Crown Prince Of Dubai

呢樣真
南珠成日唔見
昨晚又話好耐冇射

想all in 戴圖理

你老母轟咗1 8Q

我死了

唔知佢解決咗未

第二場就會話打和

即係油王個仔

你咩意思

好串

你似想幫口

點解一隻譯杜拜一隻譯迪拜

交囉依家 不過我會一路講一路交

王儲

Palace Pier呢

第一場中條Q派20蚊，打和，Super。

隻迪拜武者係唔係咁堅 上場出閘就打 打到一半就5疊轉彎埋單輸30個馬位 今場得5倍？

係咪金槍60嚟？

放頭版

戴圖理

泥地唔計 好似係

唔怕話你知

佢Turf未贏過

辣殺馬黎

耀眼星光換個再廢啲嘅上去咩玩法

d倍率咁熱好古怪咁

6贏硬？

6號準備贏一條禾噸街？咁熱。

淨係贏過All Weather

泥草都唔識贏

英國啲AW跑草無問題啦

all in 6算

咁點解長期係英國跑All Weather

熱過微波爐叮完攞出嚟。

佢有跑過英國草，但係輸到...

質素問題啫，同佢識唔識跑草兩回事

公布仲有貨賣咩

今晚d馬
睇吓算

杜拜前景大家點睇

買10蚊支持下。

我相信佢係正宗膠沙馬

阿仙奴

牙萊底出

有嘅，跑newmarket

無人比水

耀眼星光當魅力星光咁買

魅力星光未贏過

你盲？

Get唔撚到

朱仙掌

耀眼星光

想問巴基之星係邊

易文澤當何澤堯咁買

傷左 下年再見

傷咗

華一邊有咁好分

直屌1-2

屌 截止投注

返歸食沙啦

Dubai Warrior

易撚到。。。4重藍衫

真係禾仆街

打和！

四重

全中

@切

杜拜馬好正氣。

包四連環

4隻玩晒

屌你老母

昨晚咁耐無射最後射左去邊

勁

勁到⋯

贏晒4個香港咁遠

平淡到

咩話 優達星?

射咗比維拉

又係你，跟到足

想同創世駒唯獨愛你跑

唔係成日留言都認得我

屌隻2翻生第3，我6 3 7

高多芬

中左唔知分幾多。

齊沉

2,3pq 得6.8

上次南非跟你心水轟左兩場

我就黎block佢

易到

三重13
四重36

佢陪襯啦

重點係Mishriff大戰日本隊

一齊

蘋果批又贏

track record

好

樓上又事後

6 3 2 4 定 6 3 4 2

你讚下佢叻

世上仲有冇練馬師好做過蘋果批

萬勝飛跑草地算數啦
外仔都未必贏到

6324

屌on9遠到數字都睇差

不如block晒佢地算

無啦，做三個月

Mishriff 點會草地唔得呀

每年Sheema Classic都係偏慢步速, 擺隻放頭馬係著數啲嘅

我認為佢泥地好過草地

Block晒佢地會得返我同你

依家個男朋友食咗半年，大家都好啱feel。 佢份人又有上進心，又有少少運動型嘅肌肉，唔算太矮（有1.75m），咩都就晒我，對我好好，出街咩都佢幫我plan哂。 但係情人節個晚，我上左佢屋企，我哋兩個一齊玩煮飯仔，跟住情到濃時 扑野。 但係佢除褲嗰陣，真係嚇親我，因為佢碌鳩實在太短，目測得3cm，我之前同幾個男人都搞過野，但係最短嗰個未扯都有6cm。 之前幾個男朋友都喎我下面好窄，好緊，我同佢哋搞嘢嘅時候都好好feel。 但係我同而家個男朋友搞嘢嘅時候，佢完全滿足唔到我，完全乜feel都冇，剩係得佢enjoy，我又要扮爽鳩叫好辛苦。 琴日我同佢一齊去廁所嘅時候，隔離個阿伯望到佢條撚，即刻喺度恥笑。 我想問下咁多位連登巴打，我應唔應該帶條仔去隆J

爪皇凌雨ok？

基

今晚繼續

我30cm

仲有冇啱啱都跟咗 不過唔敢重注

我覺得佢而家兩面都可以，12F都得嘅今年就係佢鬥Love

睇完成段文都聞到陣屎味

兩面都可以唔代表佢會跑得好, 要注意草地12F嘅對手級數高過沙地馬

必

買過部囉

佢真係好熱愛賽馬

簡直係百科全書

係
我成日俾佢寸

既然歐洲大摩之前話Champions Stakes係場地問題先輸嘅，即係只要適應到就應該冇事

除非佢12F係唔到

2，6pq得4倍

跑冠軍錦標好失望
萬勝飛唔跑番場草地有表現我對佢評價都唔係好高

你都on9
佢呢d叫塞錢入你袋

啱

呢場無咁易啦掛

聽日UFC重心

Amanda Nunes

上年有個會員乜撚野司馬雅過關

寶冊+域高=寶高

必 r3?

宮b

賭司馬雅條撚樣呢

4-5-11 中咗唔使多謝我

好少入海外po

下 佢專賭海外

我話我

飛左 唔該

出水未

你就算鳩數啦

13

咁你點贏

1 2 3 6 7 8 9 10 12 13 互串

屌你屎忽

死gay佬
句句都gay

野可以亂食 說話唔可以亂講

咪係

#311 #312即刻兩條gay上水

你都on9 你不如話覆你嗰啲全部都係GAY

你又笑乜野

笑佢on9

不拘小節

J2狂吹奏5

5>489

非常任務

跟50

Xhaka 去死

要埋熱旋風

閘網打開

9拖1-4

即場阿狗7.5角大重注追數

屌你隻8勁到

拉票贏埋

幾好睇

熱旋

拉票有剷泥車風範

嘩勁撚到

咁樣讓比人放

哇屌拉票咁都過埋

熱旋渦

4 9 11

爽

有料

又track record

阿仙奴仲有冇傻仔D

笑咩
未見過人輸錢？

我贏咪笑

隻好表現想嚇死我咩

你小心啲聽日佢狂毆你 聽日起步打鞭打到入直路

5 8 10 11

外國馬都咁多賭神

我都唔意思出啦

其實事後黎做咩

無人想知

漢69快大

輸嗰啲邊敢出聲

香港個班撚樣拉馬師心術不正

錯post sor

我了

大家都有任務
唔知點解啡格表現咁撚好

事後撚

下好表現

笑鳩j2 我錯了

1400 win都要po出黎

屌你老母係咪好撚威？

南珠

下場買咩

有劇本都叫啲
最多咪贏少幾舊
香港個班落飛扮塞車拉馬推都費事

南寶

杜百成個頭好撚型

中

派未

成個部能咁

整隻70幾倍出黎

高手

金熊？

Evening Sir

啱啱先同老竇講完好撚似

依家精選3場2w1q

天空之鏡發晒老皮

飛得？

聽朝早餐可以加2條腸仔了

10照去？

4隻
快撚D啦

有冇tips

我一定唔撚要

15>1610

小灣畔

瞬間致勝

想要返半夜bitch

得益良多?

味係 餅印咁

5回撚到

搞掂

隻10驗下啦
轉彎都推

me2

又熱又難賭

16廢到

總隊腸頂死條q

胡詩傲乜水來

9 3 15 6

搞掂，一番海外主場即中脫離榜尾

@寶高

屌你 飛走9入10 想打自己

阿狗係咪踢波

下場再黎

原來買錯咗馬

刀万甲唱得好撚難聽

呢隻6倍派錢

真

屌死xhaka

一場都唔中 收手算

最後700

有冇料唔識d馬但又想買下

外星接觸

咁熟口熟面

想all in place 追數，閃光同海兵

收到

柒蛇最愛

見到愛星河個formsheet有pinatubo真係流咗兩行眼淚

蘋果批神部署

天才練馬師

all in最後300去劍王位置先個名幾正

見到御用海兵真係哭𨶙咗
揸住個兩歲G1都要切JJ仲要跑唔返

劍王當將王買lol

1號真係咁撚勁？

今日啲馬好正氣

外國馬係咪好少1.幾倍會爆冷

成全寶？

輸俾樹林之靈之前咪個個二仔底死跟

嗰年Jean-Luc Lagadere啲對手咁廢，大咗一歲又唔識贏

抵切啦

仲有杏目安田

原來係公廁黎
古摩亞油王玩到爛哂再俾下家

點賭 冇錢分

仲有Pinatubo

又好似軍樂咁輸就好笑

挖我傷口好咩

唔識外國馬1號係咪金鎗咁點跑都贏

咁佢係大熱輸咗嘛

7千萬

笑到仆街

金槍都開始攰

我屌你呀

阿狗唔輸偷笑

等各位大佬出水我聽朝買早餐

黑哨嚟講我獌數一數二

仆街黑哨

膊頭出界角都無

今次撐你啦

你弱智？

1>2710
Ff 1>24710

大法院

隻比比好撚廢

閃光爵爺

唔買1w，可以賭邊隻？

輕度

4-6-7

4

3號啡格禁錯制？

齊中

跟！

垃圾

宮sir發大達

一隻白馬中間穿上嚟
畫面好靚

老馬有火

杜拜雙圓

布宜學廢到

阿狗真係垃圾

又豬

閃光雀爺咁勁

隻1騎師都冇埋

海外十蚊注玩下咪算

垃圾馬，慳番

角球又輸
唔掂

老嘢好嘢

笑死

1 第2都無？

轉換心態

Q都無屌

Lord Glitter 大船！

差d第4

17蚊大熱咁撚渣既
撻著跑幾步就無

1 第3都無?

跑乜

隻1 bb仔黎

宮蛇

軍樂二號

2有冇P...

7-5-2-1

痴線亂落飛既隻3外地成百倍 馬會可以跌到30倍

但閃光衣個位都贏到真係癲

唔撚係掛

愛星河!!!!!!!呵點解會咁既呢....

Thanks

發覺高慶call馬都有燈力

7 5 1 2

7-5-1-2 <呢個

美丹包尾追上嚟一路通

S1-5 溫情 (冬天沒有雪花)

多謝呢位師兄

布狗

我通

嚇撚死

7-5 : 二重彩: $1290

但直路頭都唔似贏得 所以唔知係前面停定點

Charlie 真係專練好馬

一瞬の切れ

愛星河臨尾Q都冇

不如一號P都冇

比人fight back q都無埋

無買5

閃光爵爺搞亂日本隊三重彩場馬印象都幾深刻

精選中

係，以為輸咗

大佬我跟左100 係咪都有得贏

外國馬係咪無不利地 步速概念

收錢

識分顏色, 買藍陣=收錢

點會冇

隆尚年年都有

愛星河披屎11.5

邊度有直播睇

下一場果批馬世界盃應該食麈

無5wo

Winner:
£113,869
陰鳩功 G1都係一百萬港紙

G1就係g1

超級星期六都係當藍營party 自己比番自己冇咩所謂啦

睇下北美洲上兩年就知

買qpq得條大熱qp
咁樣無左條q
布狗仆街死

岩岩先知原來藍衫得1隻 世界盃有咩馬岀佢地

都係轟雷暴雪勁 呢日扮死狗正本戲發威

真。最後五十米力弱

Mystic Guide

美國代表

馬特洪峰

call左美軍外援番黎幫手

其實行軍禮，甲勝盧果啲好似 係威係勢 但通常正賽都未到就收皮

美國隊未到之前咪食咗先
正賽輪唔到佢地

唔出外援真係靠佢哋兩個攞返個盃咩

係唔知金莎軒出咩

不如拎埋Essential Quality過嚟啦

9一陣有排落飛

係就好有好馬睇就得

3,4,6 搏一搏

11號得唔得

所以Coolmore今年只係報一隻真係有啲掃興

起碼比隻Serpentine見下光啦

人地打吡熱門黎，邊會睬你

佢仲有幾多隻馬見得下人

贏完UAE DERBY返去Kentucky再贏囉

杜拜條track比佢大逃，我都想睇點追

佢而家有40分啦，搵場10分預賽贏埋就已經入硬

四歲嗰堆除咗隻囡有邊隻依家唔可以拎出嚟

油王係主場可以威威，話比大家知開認真Mode就可以收你哋皮

同Channel Maker鬥走

佢仲有其他馬，搵其他黎搶分就有機會

大佬等緊你 今場加大110

Channel Maker唔係大逃

1號咩料

英國嗰邊Charlie嘅馬已經攞咗分

咁應該可以掃晒

歐洲線就算啦

3>1,11

呢場係咪例爆

起碼佢攞到分

學寶貴熱誠咁放

點解我刨嗰啲咁冷

Mnasek跑打吡

海外專家有咩心水

岳伯仁可以咁做架

到時又可以話Great performance

隻1跑唔跑得掂泥

另闢陰徑!

你真係下下都基

大佬唔見左

呢場買咩?

霍利時親身上陣騎要支持吓

6-9-11

9>3511 小注

50

6-11 PQ

海外馬興跑直線唔攝位?

on9 隻9遲出閘

8 win

又係冇得追

8-3-6-11 搏到條位置Q

又針

過極都過唔到

屌咁都過唔到隻6

Roman Rosso攝住我個第3做咩

喂杜拜有冇研訊，9號出閘有冇得睇

隻11落到咁 無影

隻11騎極都過唔到6

又跑3,4

行軍禮係咪直路初有d外閃影響到第2名嗰隻

又一放到底

7場係咪都8 我一棍

隻11廢到

又點

打足1條直路冇p

原來行軍禮爭頭關就掃哂三輪麥通

我都一棍了追數

油王有Mystic Guide仲駛鬼靠今場蘇萊啲馬

呢場跑開草，根本係過黎撐場面

今場買咩好

有邊啲馬真係過晒三關

仲未開認真Mode

求尾場追數

大熱

尾場大家加油

我細注就算

聽日見

Mystic guide贏硬呢堆啦

今場等大佬 轟佢500

好奇點解咁多藍色衫 好難認

難怪細燒山最初咁大想頭
美丹泥放頭+冇美國剷泥車就叫糊

航海指引？

人地基地黎

輕鬆啦，呢堆馬真係沙特local handicap嘅水準

隻馬好廢？

呢都夠係柒蛇 基地

好撚冷

原來係咸蛋出得多

以為係高多芬玩嘢

咸蛋堆馬係跑短途先空群而出

駁唔到

咁都拉到基

等陣晏D美國西岸三冠頭關就黎，睇下有冇馬跑完揀轉黎WC

正常啦，呃到場GI算好

最後的歌唔係跑開1600咩

唔使啦，沙特盃嗰堆過嚟+Mystic Guide都應該幾好睇

布宜學都幾baby face

縮程賺級數

Local G1水準嘅G1

過黎搶錢

孖T都幾好分

我了必蛇

我了, 必

Charlatan / Knicks Go可唔可以返嚟

隱性gay

愛星河無第三先算啦 on99

睇下隻Maxfield等陣跑完黎唔黎囉

艾柏賓一Q返

油王係咪要玩咁大呀

咁多切乜切7

佢同Charlatan一樣因傷miss左上季三冠，Charlatan沙地輸左，得番佢未輸過

咪咁老套啦屌

乜撚嘢杜拜都縮程賺級數

兩隻Ace都出嘅隻盃擸硬啦

快D出名單啦，等唔切了

一棍鵬程 輸埋可以上天台

原來呢堆先係主力

要唔要水

咩水

黎

快啦南狗, 得返兩條野

但油王金莎軒真係迷到

乜撚嘢未得閒

你有兩條野

大佬等緊你

買下先

cls 我都諗唔到, 笑撚左

叫美國嗰面幫手啦，咪再靠佢哋兩個

。。。。。

14號必有三甲

蒼龍

快D炒左appleby啦

最後的哥

白色蘋果批

Into Mischief仔贏埋啦

炒咗佢邊有歐洲練馬師接佢歐洲啲馬

我南示意圖

講呢啲你一定上水

四重彩8-4-1-13

咁又係

蘋果批就快又放大假啦

柒蛇示意圖

萬中揀一

前列腺水

三四五六班練馬師

唔撚識呀, PM啦

大佬

打開formsheet係咪咁難

咁多狗餅，又唔賣

有冇必中

似有人唔識練多D

兩條野 用兩隻手玩緊 點打開

14p 點睇

巴米高

仲有唔識部署

大佬唔出水買大熱算

4-6-14

下？

多謝

油王俾大佬做下威水都唔得

收皮

早知買多d

巴米高你做乜撚嘢？

終於中

艾柏賓???????

肯拎Battash過嚟咪

過唔到啦

6/3 海外馬PO精選
S1-1 靈藥 (Win神) W$24 P$13
S1-2 杜拜前景 (夕陽紅) P$13.5
S1-3 拉票 (心靈投注) W$29.5 P$14.5
S1-4 迪拜地標 (烽煙) 輸
S1-4 子夜沙灘 (saho) W$63 P$23.5
S1-4 北美洲 (金世正) 輸
S1-5 溫情 (冬天沒有雪花) P$66.5
S1-6 胸懷抱負 (智高無上) 輸
S1-6 典藏珍品 (長井) 輸
S1-6 快力士 (なつめみお) 輸
S1-6 裁縫街 (新力必) 輸
S1-7 鵬程 (蘭仔) 輸

上面咪講咗

13 6

刨績隻4贏過13

蘋果批做左威水咪俾一場蘇萊

唔派?

佢派報紙

計賽績又輸

無嘢好講

好在無買

玩全日中10蚊3寶

4 影都無

巴米高+藍衫 唔駛講野

Earthlight放頭仲有冇人記得

Dobbs正本戲應該唔使睇

個包頭佬係咪蘇萊

屌咩。。。

仲贏3個length添

Man of Promise肯轉泥地跑金莎軒未

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算7/3成績):
中出大俠 1045.5
長井 511
華可可 342
天堂之門 334.5
扑濕瑪莉 323
屠殺馬會 272
尊兄 175.5
T.Partey 67
蔚藍海角 60.5
金仕芬 34
俊歡騰 31
蘭仔 25.5
Greenwood綠木 25.5
迴光物語隔離 13
Goldonsixty 9.5
梁家俊(無傳承) 1.5
大衛希斯 -15.5
南珠隻狗 -33.5
bot -34
しっぽ -39
智高無上 -42
新力必 -48
F_TOTTI -57.5
福逸 -59.5
波利 -61.5
Win神Ho -66.4
時時精綵 -65
郭劍橋 -69
夕陽紅 -70.5
覓腸 -73
彩虹RB -97
冬天沒有雪花 -99.5
單挑冠軍 -103.5
宮澤有紀寧 -116.5
艾力臣 -119
拿樸迪 -134.2
當家精選 -139
心靈投注 -142.5
冼毅力saint -149
なつめみお -156
Adnan_Januzaj -160
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
我愛摸lin佬 -167
方嘉藤惠 -174
火箭拳王 -182
迷柏寶 -194.5
金世正 -198.5
蜻蜓點水 -200
真心呼喚 -201.5
七色交響曲 -214
切柒裂桃 -217
奧書 -241.5
zacpurton -245
大外一氣 -255.7
SakaXhaka -273.5
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
烽煙 -322
人一世勿一世 -336
吳宗憲騎加州雷電 -340.5
Priestgod -356
Saho -385.5
寶高 -450

挨擦左一下即刻收手唔騎

比個第四都好呀老細

忽撚咗 全日利外疊追仲內疊放頭

所以米高一著藍衫就可以唔要

屌啦嗎原來巴米高黎
3寶尾關單頭4

輸咗場咪轉囉

victor ludorum又贏到喎

全泥血統馬，閹左已經曬，仲要appleby練

隻馬都冇嘢睇

拉倉去美國啦

老豆Into Mischief，外公Speightstown

練嘅問題

老實講當岳伯仁揸住呢啲馬

三歲一場Dundalk熱身跟住就UAE DERBY同美國啦

邊會係到拖咁耐

靠隻馬打天才波

贏到咪美國囉，輸咗咪賣囉

咁講，coolmore有呢D馬既根本會直接比美國人練，唔會搵D唔熟既

要想贏泥當然搵美國人練啦，唔通真係靠班歐洲人咩

This is Godolphin

藍營

你見油王連歐洲狗餅都少賣就知佢與別不同啦